「小十字弓」未管制 紅外線發射短箭恐傷人

呢的細細把短弓最岩打埋身肉搏戰

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

埋身點解唔用刀

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。